意大利爆到七彩係因為金沙形狀似冠狀病毒

唔怪得中國咁多禽流感

傳說 武漢成日開party
而每一次 武漢人都會分享蝙蝠
令每個party都回味無窮
但係有一日武漢人嘅病毒無意中落入凡間
從此呢種只有中國有嘅享受
就比全世界人發現咗
武漢 冠狀 病毒

一睇完標題就估到係納dee出po了。

老衲又中